宅男，希望你重新上路，我冇你咁好彩

識到你個on9仔真係唔知講乜好

客咩氣